歐國盃停埋啦

睇怕都踢唔成

附加賽都踢唔到，歐國盃會唔會係如期踢到呀

全部去踢奧運 all full team

奧運都摺埋啦

延期1年最好

如果得1,2個主辦國都話易搞啲
今屆十幾個國家一齊搞

2021踢

去俄羅斯踢都ok嘅

你覺得仲有奧運？

歐國杯停
= 4 大聯賽可以踢到7,8 月
= liverpool 冠軍

憨鳩下季唔駛踢咩

9 月先開季喎
反正你歐國杯都踢到6,7 月架啦
咪拎來踢埋d 聯賽

唔知邊個confirm先呢